尋人 頭先係荃灣西上車冇口罩嘅女仔 我想搵返你

希望你會見到

咩事？

我有男朋友

對唔住 你太樣衰我急急腳走左

死啦 唔記得戴口罩出街